一年一度 好凍 攬住我

俾個抱抱你

我隻腳板都好凍

好想奶

凍到腳趾都唔敢啪 驚斷

著黑絲就唔怕凍 快啲著啦

係屋企唔鍾意着咁多嘢

返工啦